「是你們教我和平遊行是沒用的」「和勇不分」「核彈都唔割」

係咪過完年之後冇人記得晒？
記唔記得我哋當初咩原因開始裝修
記唔記得有一個幾月時間我哋沉迷和平遊行
記唔記得有個手足係連儂牆俾人打十幾拳而不還手
係咪依家終於有機會俾你地遊行 就忘記上半年嘅仇恨
知唔知人哋出嚟做嘢要付上咩代價

定係你想話俾我知香港人冇資格抗爭？

有冇人可補補圖
冇心機揾

推

港獨思潮
黃色經濟圈
組織工會

呢三者將會係我地2020嘅抗爭目標，三者缺一不可

首先要思想武裝，認清只有獨立一途，香港已經冇險可守，香港人係一個民族，完全異於所謂中國人，應該建立一個屬於自己嘅國家。

黃色經濟圈同工會就係行動實踐，建立返香港民族嘅經濟實力，從各行各業建立力量，再加強理念宣傳。

去到獨立嘅最後一步，就係等待歷史機會，當中共最脆弱嘅時候，全球反共嘅時候，引用國際法嘅住民自決原則，透過公投宣布獨立

推

[環保撚][1大活動換物][2鳩search]浪費但環保

支持

冇人覆我

我錫哂你

be my minecraft gfd ok?

Nerd .

你都係gamer girl拉…

我唔打機的 我係play girl

咁勁？

専play EXO

你手寫打字？
不愧係Play girl mk妹😳

點解會知我手寫

你個專字
我小學花名福爾磨西

依家先知原來寫錯咗

蠢妹

咁先可以突顯你聰明

咁賢妻？

所以要珍惜我